大家唔好再鬧警察係狗喇好無

連日嚟大家將黑警同狗相提並論
對此我予以強烈譴責
請大家唔好再侮辱犬隻
狗仔得意好多有性好多

請大家唔好侮辱狗

要叫做叫戰犯

嗌畜牲應該貼切d

侮辱咗畜牲

收嗲啦黑警